收到風宇城飛已經打到世界笠水王入左icu

條友成日都冇上過水

我係醫院覆緊你

波台大勝緊呀

你係咪調轉咗角色牙？

現場睇到宇清一腳踢到笠仔埋牆角
好撚恐怖

條友仲廢過修道船
出黎咁耐野都未講過

未講過野

係現場睇好震撼 用半對nmd入左張握手位飛

笠水王 笠左成晚

你見唔到我係其他post姐